想搵一齊輕量outdoor活動既朋友

有無絲打巴打都有鼻敏感，或者皮膚敏感既煩惱...
多啲去大自然行下，同下陽光玩遊戲，遠離下空氣唔好既城市，真係會舒緩好多！
不過行山最好有啲同伴，輕量級chill chill貢就好足夠，最緊要係定期出身汗，好過淨係食敏感藥。

請留言放低你既telegram～夠人數就開group
我既tg:

LM

想搵羽毛球腳

想做多d運動改善鼻敏感

想行下山仔 去下郊野公園

運動唔叻 想搵靚地方影下相